7 月11至12日既初選大問題

頌有2星期就係民主派初選
眼見每位參加初選既人士都努力係各區擺放街站
依一次初選唔係單純既民主派選舉戰略
更重要既係全世界對香港人係假設有民主選舉既前提下成功初選
但眼見初選極有可能發生2個大問題

第一樣: 藍絲混入初選
因為今日我聽到公司既藍絲想用人數影響初選結果,佢地話用人海戰略選投黃營最唔想投既人
(例如OMDB, 熱狗)
令到本土派係初選出局,如果出局既本土派認輸後又無其他代替人選
咁佢地都知有班人係如無本土派就投白票,想影響佢地投票人數,
另一方面如初選出局既本土派唔認輸,民主派票源唔夠集中既情況下強行參選既情況會有機會發生2016年新界西何妖跑出既情況

第2樣: 有參選人安排打手係TG/連登/FB 帶風向同埋(沒)<--{唔識點打個部首} 黑
係今次初選中見到好多同路人用建制派既手法攻擊同路人,我唔開佢地名,希望佢地自己收手,唔好為一個議席張自己變成建制派一樣既人,我地民主派初選係要話比係世界聽香港人係有足夠既選民智慧去決定自己既代議士/政府, 一場立法會選舉最好睇就係初選,大家無論咩背景都要用自己既政綱去說服選民,擊破對方參選人既論點, 用自己政治想法去說服對方接受自己政綱係政治人必須要明白同實行到既首要條件

最後大家睇下天琦2016年既戰績,用清晰既論點去擊破偽中間派同埋建制派
希望到時初選可以完美既進行同埋有好戰略結果去抗衡建制派既配票機制
因為立法會唔同區選,唔係隻抽隻(單議席制),真係好怕16年新界西情況在發生多次

推

第一樣的確好concern
第二樣我當佢哋5毛

push

另外一點係錢依家籌得20%

文宣入屋，我要每個都係自己個座信箱塞時間表同候選人

借個位
唔想71又冷冷清清告終嘅入一入黎....

第一樣冇任何方法可以避免，最多你放風話d資料會比黃絲偷去用，嚇鳩佢地唔去

第二樣自重啦，個問題係香港e加黃藍分明，唔存在有機會開拓新票源，變左要搶票就係要搶同同路人，冇得避免

????

幫推

第一樣呢個要做

抹

第一樣其實係想大家集思廣憶諗下有冇方法解決到
第2樣只係想佢地自重啦

嚇藍絲呢招唔錯

試吓同佢哋講由得黃絲自high打飛機
投票只會提高反政府認受性同俾資源黃絲
上面咁講都得

好方法

尋日新西初選論壇提過，越多本土派支持者初選出現上水投票，會更易分薄藍屍混入初選嘅影響

btw 抹 手木十

依層就要大家多多宣傳初選啦